出門在外巴絲 唔好唔記得airdrop

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

推